覺不覺同電腦捉場棋都要大肆報導好反智

this city is dieing
仲要輸哂三場都仲有人報導 根本無新聞價值
我同yahoo電腦捉棋係咪都可以上報呀

Ching Ho ball

樓主講得好?

樓主死全家

我祝你全家身體健康

終於有人串岩DIEING 俾D掌聲

豬sir有無打迷宮兄弟🤣

啲90後好撚廢 電腦都贏唔到

我屌打佢

法拉利輸?

佢地捉既唔係單純既棋

佢地捉既係連登仔既賓周 chock到登連仔射滿一地

垃圾90後

駁5到……